原來我一直都唔了解你

原來呢9個月以黎我都只係對住一個我唔了解嘅人 你覺得我同你價值觀唔同，但你又有冇諗過只要肯抽少少時間去同我坐低傾下，我會明白你多啲 點解你連試都唔肯試，傾都唔肯傾，成日自己死忍，忍忍忍忍到最後一次過爆曬出黎同我講分手，乜咁樣真係好咩

例如忍你咩？

btw 樓主當連登係日記 blog?

忍我啲脾氣
我唔係當連登係日記 係blog 只係呢個係我表達方法 如果令到你覺得我開錯post 對唔住

more 啦
有咩脾氣問題先？

暫時理解：
你經常有小脾氣(或者大脾氣)
你男朋友忍左好耐 最尾一次爆出黎？

暫時觀點：
女人講野都幾好笑，即係如果你成日有脾氣
要係你男朋友主動話你知佢忍唔到 ？
而唔係你要反省？
你覺得亂發脾氣無問題？要人地話你知？

咁如果第二日你同一個有家暴習慣既人一齊(或者你屋企人有家暴習慣)

係咪報警先知打人有問題？

唔肯傾主要有三個可能原因

唔識溝通
對你死心
唔(再)愛你：有冇再字得樓主知，無愛過都唔出奇

人地一陣話你 你又唔鐘意 又發脾氣

呢樣真

同埋有好多問題
如果要講到出口就無意思

特別有d 野，大家坐既位唔同，屎忽唔同令觀點角度唔同，根本無可能有一致意見

例如係厹姣婆(契妹)，出席活動(飲野ocamp)，分配時間問題(夠唔夠上進)

例如我會因為佢講笑要笠我綠帽而唔開心、
我會因為兩個人嘅約會變做幾個人嘅約會而唔開心、
我會因為佢add左朋友嘅中同(佢冇見過面，純料係因為佢係朋友嘅中同而add；我去到分手個日先知原來佢一直add左佢朋友兩個中同，但我一直都唔知）snapchat而唔開心

佢第一次因為我發脾氣而發嬲個陣之後我有反省到...我有慢慢咁去改我表達唔開心嘅事嘅方式...而唔係再用發脾氣嘅方式去話佢知其實你咁做/咁講我會唔開心...

我地個common friend呢幾日同我講返 其實佢一直都只係鐘意同啲佢覺得價值觀同佢相同嘅人溝通

佢話我我唔會發脾氣 因為我某程度上都係比佢食住 所以佢話我乜我都會受

咩價值觀先

如果樓主無加多減少既話

咁樓主你甩難啦 快d開香檳慶祝

你覺得我比佢笠左帽？我唔信 因為add朋友中同係識我之前嘅事 但我知道add左兩個係個日嘅事

我都唔知自己算唔算了解ex
而家同4年之前差咁遠

我覺得係交友方面上?
佢會覺得同一啲冇見過面嘅異性朋友同埋我唔識嘅異性朋友係snapchat度儲火係冇問題
雖然我知佢應該係為儲而儲 因為佢send個啲相通常都係求其咁影一影就send過去 但我就會覺得明明儲黎係冇意義 send嘅相又係求其影 點解仲要繼續儲 甚至同一啲係現實生活度唔會見嘅人儲？

只可以講話人會變？始終4年唔係一個短時間
不過佢係邊方面差好遠先？

帽唔帽得樓主知

咁如果add人係識你之前既事 有咩問題？
介意佢對其他女仔有性趣？

而你會唔鐘意？

我介意嘅位係佢一直都冇講原來佢add左兩個

係

add 左又點
平時都add 好多人架啦。。。

咁你唔開心正常既 呢個真心好睇個人習慣